so 9 sad...

工作壓力令我無晒動力

被榨乾了

幾時先可以去旅行？